有無人好鍾意忍尿既感覺？

好似畀囝囝屌緊個馬眼一樣咁爽

忍到好似我fd咁 有尿道炎就好笑